有無人成功skype/phone in 過summer intern

我見唔少公司聲稱會有phone in

到底有無人試過phone in又成功拎到offer?

大把喇